[iOS/AN]魔力寶貝手機版#3 麻友代言 光良主題曲 雙子/小熊座 1001唔開post

魔力寶貝手機版

SQUARE ENIX授權

騰訊開發

支那官網（殘體注意）

唔係之前完美世界掛羊頭賣狗肉嗰隻垃圾

懶人包：
6月13日全平台開服（支那store，請預先準備定ac ）
7種職業：劍、斧、騎、魔、弓、格、傳
技能還原：乾坤、諸刃、崩擊、明鏡止水、氣功彈、四屬單強超魔、單強超補 諸如此類
升級加點：體、力、防、敏、精
種族全剋半剋還原
寵物掉0-20檔還原
水晶屬性（地水火風）還原
寶石、入正值（閃命反必）還原
地圖還原：法蘭城、聖村、哈洞、伊村、海洞、奇村、雪山 諸如此類
劇情打王還原：暗醫、露比、猶大
生產系、製造系、醫生、鑑定、修理系、封印師：取消
日常任、支線任可以掛原料再自己製作武防
捉寵要有圖鑑有封卡先捉得，1lv寵出現方法還原

6月12日限號不刪檔係Android only+獨立Ser

想iOS+Android巴絲打集中一齊玩既建議用wechat（用QQ唔相通）登入，再揀

雙子座／小熊座
雙子座／小熊座
雙子座／小熊座

有熱心巴打開左tg group 用we7揀雙子既香港巴絲可以一齊玩

雙子座家族：
私人會所
98分比魔力

小熊座家族：
獨酌 ID：1821014
玻璃蝴蝶 ID：4251014
lihkg

申請左入玻璃蝴蝶

我ID : 安托瓦妮x

我都係
ID ： 達太祖

想問點解我無離線經驗？？

An機條link唔work, 要自己去we7開先得。

未拎嘅好快d拎，活動淨去到聽日。

至於有乜拎：

我搞左陣先拎到，搞唔掂可以係度問

IOS冇小惡魔?

我用夜神玩 ios去拎但無人物 有無方法可以搞到

ios 同an 係兩個account，無得搞
但ios無得拎咩。

無呀 佢話無人物

好！
留俾ios巴打解答

要裝佢APP先拎得?

維修前捉到

申請左入獨酌

id: Pollock

如果小熊ser我開個新族有無巴絲join?

有人開post太好 我功成身退

大家有緣再見

仲以為LV50先有
我又去遇下先

睇下你地玩成點
等港台版

維護？

好正

+1
ios用家被歧視

黃螳圖鑑點拎

我有張係抽返黎

我

用ios嘅模擬器

係 圖鑑&銀卡抽火鼠抽返黎
琴日開始捉 打到神眼道具都出埋都冇出過圖鑑
捉左20個鐘以上都未遇過1lv黃螳
總共出左兩隻1lv水蜘蛛

join

用左幾多張銀卡捉

這些機會

身上得3張
用左2張
琴日抽火鼠閃卡大爆死
抽到黃螳圖鑑同銀卡
谷鳩氣過去捉
諗住用哂銀卡都捉唔到就del game

mingwow
申請左獨酌

巴打點樣遇lv1怪？ 我用自動打怪遇唔到lv1....

應該同捉綠螳螂一樣姐，你無捉過？？

你打左幾耐先出LV1?
手動行左1個鐘多DD, 仲未出

Hello 各位巴絲
小熊ser 七原罪有位 有興趣可以一齊玩
ID：2451014

係咪有左圖鑑就得
做咩封印個到要50級先開 但係巴打45就捉到 有冇關係

已申 ID: 思珩

Welcome

你可以用水龍蜥圖鑑做個實驗
係圖鑑入去果幅地圖 係同大地圖果幅地圖係一樣
你用水龍蜥圖鑑入去 記低裡面玩家ID
再係大地圖入去一次就知
黃螳螂都係一樣
50級入去果幅地圖同大地圖入去果幅係一樣

遇到
我捉左20個鐘以上
琴日開始捉

Join

新po留名

但自動打怪如果無MOON住佢 遇到1LV會唔會打飛? 定係都會停低?

唔會停低
會幫你打飛

新玩一開始應該做咩?

已申，id同名

有咩需要可以係族頻講，我地一般夜晚比較活躍

已申
ID: HKG

我估要夠lv先會出lv 1. 因為你係圖鑒按”前往封印“, 同你係地圖按掛機你會發現打怪時會唔同，i.e.前者打怪會set到你無得auto, 以防你打飛lv1怪。

另外，我記得我未lv40前見唔到綠螳螂，lv40後其實幾round就出1隻，我頭先仲on99打左10隻，之後先發現原來可以洗點……………

係 夠級可以立即捉到 我岩岩試左

圖鑑我都係抽返黎 wechat其實好多野送 之前個預約禮包送既野仲勁 19號扲得

有無人微信45ser

小熊server仲有冇家族有位？
遊戲名：百變小鬼

要將你個wechat換成強國版先，有咩風險自己諗……
之後係“遊戲”度會有一個page 你click入去就得

預約d野仲有無得拎？

會JOIN

遲d會出港版?
冇得刪角好唔方便
玩錯一個角色,又唔可以同一ser再開個新人

冇消息
或者第時有得貨金加位呢

想問純銀點先挖到。。。採集果到我打左3日都冇

35 有得捉水龍蜥？

掛足1日太概有機會2-3粒
正常中BUG先挖到
我格士中BUG挖衫木 1日挖到12舊 我斧士今日中BUG挖到11粒純銀
自己無端端中BUG 唔知點解 挖挖緊可以唔洗打怪 直接喪挖 不過無得自動 只可以手動
系統會測到話挖得太快唔比自動

中咩bug

採集BUG 我都係呢兩日發現 琴日中左 今日都中左
挖挖下野會無端端唔知點解卡住左...我都唔知咩情況..
總然之就係挖挖下野會有機會中採集BUG..唔會遇到怪可以狂採之不過要手動

正

但係中左BUG挖夠9粒純銀..都要3-4個鐘既事..
所以你話如果唔中BUG要掛幾多日..

我已入左上面巴打個會

岩岩先睇到 一SEARCH爆左

緣螳螂卡點先有

其實都幾多港人玩 你等到有港台服都未必有依家呢個人流

冇人玩咪唔玩

啲支線 咁難打既

一下秒一隻

如果帶班電腦都打得贏牛鬼
咁隻GAME就狗也不玩啦

呢個就係D人講既牛?

我以為副本果D先係 玩到而家都未打過副本

24LV是咪要開始+人升LV?

同問，掛左幾個鐘都無

做哂任務同活動 可以收皮佢有離線經驗
你都可以組人掛機既

交易鎖根本係個騙局
賣到鑽石晚寵，物品 秒上架
賣魔幣既素材 物品 上架處理兩天仲處理緊..上唔到架

根據佢既說明, 要做星期X同星期Y既日任有機會入手, 同埋打要水晶做入場費果D迷官會有.

我果張閃卡出的。

建議唔追求完美既去交易所買隻螳螂算, 好似最平50鑽(5蚊港幣)有交易。

講起課金
Ios 大家用咩方法課
我整極都整唔到

我都想要

40格想轉職, 有冇邊個職業比較勁? 唔想玩格

我係小熊ser, 申咗獨酌同玻璃都冇反應

陣間台版搵代理搞咁就真係不了

睇睇下我而家已經覺得不了

想係電腦模擬器玩得唔得
之前係模擬器用唔到wechat

想問其實點捉寵
較自動打怪 會唔會遇到1lv?
我人手係地圖行極都遇唔到怪

我覺得係咁：
1. 要先開圖鑑
2. 要夠lv, 譬如綠螳螂角色要lv40以上
3. 下面行bar按封印，選擇你要捉嘅寵，按前往封印
4. 佢會飛去果個地圖亂行，撞到怪佢唔會好似平時咁auto打，要你每場手動打, 以免你打飛lv1怪

以上

AGGER， 俾左幾蚊課金買隻算

我轉返香港APP STORE 就課到，更新GAME 先轉大陸APP STORE

求其去買隻未洗過最平既自己賭運算啦 係有運洗到低掉既果3下免費都洗到出黎啦

想問有咩方法賺錢？

玩到
到騰訊隻手遊助手就得

去下面嗰排封印
揀地區
揀你想捉嘅寵
之後有得揀前去封印

巴打係將自己常用個acc轉去中國, DL app
再轉返香港, 課金, 咁樣?

無錯 我冇特登開個新大陸ACC， 只係用返自己HK APP STORE

掛左個幾鐘出黃螳 綠螳掛半個鐘出卡

係要點出，上面睇完星期xy唔明…
btw我琴晚又掛左一晚都冇純銀

大家用咩模擬器玩? NOX 定BS?

點樣可以轉過去中國

本身用騰訊助手 用左幾日 點知佢最近更新 唔比設親和性就冇用
用Bs個滑鼠經常 卡住卡住
之後用夜神最順 冇事
利申：5開 要設親和性

嘩咁好運

雙子開左個公會
叫不起眼魔力育成
我ID:無名的怪物

公會方針都係有水晶或者副本方便既就一齊打
唔會追求PVP幾勁 算係HEA既公會
如果各位巴絲唔介意可以加入一齊玩 一齊傾下點玩
我自己就都唔算好識點玩呢隻新既手遊~"~都歡迎各位指教一下

點掛？就咁入地圖掛機？

無錯

應該45LV 就去到掛機個圖掛
好睇運 呢位C-HING算好彩 有D掛成晚都唔出

掛幾晚都冇出，但係開圖鑑袋出了黃螳

用電腦掛機

講起掛機，琴晚訓前有條友話掛機掛到今日中午，點知結果打左2百幾場收左工

連 offline exp都蝕埋

想問下我用電腦照用果個WE7入,
點解入唔返手機玩個魔力AC

OFFLINE EXP要點先有
我少玩手機GAME唔識

就咁offline就有

最簡單方法
開個新大陸iOS
入大陸版ios卡
卡就好多地方都有賣/代充，2000fun/288之類

我通常都係自己開隊算，個個都話自己掛通宵結果一陣就收咗皮

夠20lv
Offline 夠時間就有
35 lv 有得打卡前，offline 多經過掛機

即係就咁關GAME就得

就黎lv40, 想搵師傅
雙子座
btw你地係咪都同一公會? 想搵個香港人公會入

你都幾歐...

唔介意我做你CFU
ID:無名的怪物

小熊ser搵徙弟齊齊拎野
id: 櫻井和壽

我買完itunes card課左入左鑽, 隔左一陣佢咁樣 唔俾我用 咩意思

招第二師傅

雙子 kannnps

小熊座仲有無公會收人
ID ： 家有老虎

是咪有雙子公會招大
id：twbf

試下得唔得

求解答

掛左6,7個鐘都未有黃螳圖鑑

唔該哂 但係都係唔work呀跟佢做

想問下, 有無人用緊IPAD 玩?

搵黎搵去都無V7 login 又無上面講緊既SERVER 係度

我得左
課到金啦

卡片真係好撚難打到
D機率勁低, CLS

就快造槍3LV啦,好撚開心

課到用唔到呀

法師真係升唔到技
貴到痴線
4技升5技要港幣100蚊

巴打們, 請問我想刷綠螳卡應該打奇利村外定奇利村外邊際

有無巴打係小熊區留一留叫咩名
我想ADD黎得閒打王叫人

唔洗刷,好似做任有得攞

nani

有冇小熊家族仲有位

個個都爆曬 好灰
我ID 師爺仔

睇下有冇相遇

加左你

巴打真係諗住做港幣戰士

每日送10萬,唔洗急啦

邊度有日送十萬? 我岩岩先join
會唔會miss左d 咩

新手岩岩玩摸索緊
想知格鬥家點配點？係咪跟建議加就得

有冇人知點樣取消首席竟選果個活動?
我想轉職都轉唔到
整好晒40藍裝都轉唔到職用

你做齊d任就有~

打六鐘俾我打到赤見螳螂卡

單眼巨人係咪冇乜用

雙子入唔返
尋晚玩成晚都無事

小熊座無乜巴打既

想問點賺到錢？？

小熊SER今日有人LV49放隻黃螳出來賣..
但封印果度黃螳係LV50先至開啟, 所以第2點可能唔係必需

岩岩又有多條友放隻黃螳出黎 LV48

冇野了自膠........ 全頻有個LV50出聲話係佢禁封印入去帶人捉

留個族id

你信
btw個48LV我黎

呢張卡值唔值錢架？

電腦版時代好值
手機版唔知

小熊先生？

點解我一直登入唔到

小熊有冇家族可以入？

我傳教一直冇升其他攻寵諗住一用就用黃螳 所以呢幾日係心急左

拍賣有大量, 我2日前見最平係75鑽

其實有好多，只係潛左水

七原罪full左，見好多巴打小熊搵族，不如開多個啦

採左成晚都冇果梨既...我要整裝呀屌

一把咁既弓都賣到成500鑽
唔知d人諗緊咩

如果想用電腦玩手機版掛機,請問可以DL咩程式用?

今日有得扲啦

開到黃螳螂卡

lm

請問點樣打魔石
無錢好窮

屌 隻驚真係課金驚黎
啲寵可以洗屬性
如果唔係魔力，真係早就棄咗

我玩咗一個星期 出過一次魔石only
仲要賣得果幾百蚊

怪唔得掛成日都無

掛機打下怪賺錢都難

番工好難升 去到咁上下收個A/C算
但8591冇依隻game好難收

魔石要去打異次元水晶先有

掛成晚， 一限赤目螳螂卡都冇， cls

個個都用wechat連住玩 仲要咁多野送

各位巴絲
小熊ser 七原罪有4個位 ID:2451014
有興趣可以一齊玩

Ios係咪無得同你地玩 ？

想問打怪無錢出，有咩方法可以賺錢

1. 課金買弓手 每日比兩萬你
2. 課金
3. 去打寫住金幣嘅活動

開game唔見有微訊登入

佢跟登入方法 we7/qq
唔係跟ios/an

異次元水晶

但我開game得遊客同qq揀

你裝左we7未

LM

裝完就有咁神奇架咩

請問點拎?

除左小熊ser之外仲有咩ser有人玩....
小熊個名好柒唔想入去 我水瓶ser得我一個又好悶...玩到48lv...

官方幾時再出新既幻化寵 好小野玩

等緊官網出 等左成朝都末有

幻化寵一定要課金先有？

扲得啦
金币18888
金币18888
金币52000
金币52000
金币52000
金币888
金币888
金币18888
金币52000
金币18888
金币52000
金币888
好友集结礼包-拉1人
好友集结礼包-拉4人
好友集结礼包-拉9人
100w预约礼包
50w预约礼包
一键领取
爽呀

我剩係得禮包既

唔知邊度有

搵唔到呀 係邊個位

水藍鼠個d點有？商城唔見有卡抽

屌佢老母 個9人好友禮包 冇寵物送既

我琴日都中左黃堂
自己走去大風洞 較自動打怪 打左十場內就遇到1lv
但我得一張銀封卡 捉唔到sosad

天秤ser

提子

綠螳卡係咪可以打番黎?定做任拎到

重點係我捉唔到
同埋我得43lv 所以level 未必關事

請問有冇人知點樣先拎到"果梨"?
我係全頻問點解採左一晚都冇,只比人串話抵死抵我成世穿綠裝

打怪>採集 你會搵到

之後就掛機佢會採集,打怪 你好彩1個鐘左右就有

唔好彩可能掛3個鐘都無

我就係果度掛...
今晚訓覺再掛啦唯有

掛左1晚得1個放棄掛，點知入副本開箱開到3個

請問個一鍵領取喺邊度噤?

挖到未鑑定果D都好大機會出

但你本身有無圖鑑
無圖鑑 捉到咩?

入左官網 拉落去有個不刪檔豪禮放送個到
個9人包吹水 正仆街

有 我琴日解奇利村任 會打黃堂 打左幾場就出左張圖鑑了

唔見呀大佬 比張圖黎睇睇得唔得?

唔該晒師兄 我去講陣粗口先

第二個懸賞令有熊貓果關點打呀?
個個都大大力又重魔防

打到卡
不過之前已經捉埋用緊

係咪打普通黃螳會出架師兄?
定有橋妙?

之前係火鼠開
今次呢張係打返黎
洪恩風穴
唔係洪恩風穴深處
兩張地圖黎

原來係咁 唔該

小熊有冇公會入

你地都係求其一隻寵捱到黃螳先轉寵？
定係都會升一隻寵頂住先？
想知黃螳外有咩寵建議用，因為好似有排都未捱到上50，但隻寵又頂唔住 我玩格士的

黃蜂水龍綠螳 平民三寶

用穴熊

只要未開放魔族神寵, 三寶都夠用

宜家先31lv 螳螂都要40
有排捱，唯有掛下機先
另外螳螂圖鑑係咪都要慢慢掛先有機會出？

想問黃螳係咪一定要銀卡 普卡捉唔捉到

係 普卡封唔到

一定要銀卡
交易所set左下限
最低淨係俾賣千幾鑽
唔會跌

依家用緊4水龍 1綠螳 未夠lv捉黃

得1張銀卡咪捉唔到

封到既機會應該得1/8

建議有8張銀卡先好去

想知封寵會唔會有機會封唔到之反俾自己d npc隊友殺左 係咪要單人去封最好？

可以洗屬真係好差，個個都拎住隻max

佢地會自動防

真係課金任你洗
隻隻都可以max 到
同埋課金寵同普通寵能力差太遠

謝解答

玩到後面就知
普卡銀卡寵個天賦系統唔同
銀金卡天賦勁好多

咁真係有錢玩曬
解每日又係 課金可以拎多次經

其實初初都以為e隻魔力比以前果隻昆錢手機版有唔同 不過其實都係一樣方式玩法加大量課金 只係故事跟足d細緻d，所以都係輕鬆玩算

幾時預約先有呢個 提子

開服之前

電腦版綠螳水龍黃蜂可以用到尾
呢隻game你將資源放左落國民三寶就大撚獲

d寵要用經驗水先升到lv 好彩前日緊急停機送左15支
去到後面養兩隻寵已經係極限 唔會夠經驗水升
玩到後面先知天賦系統差好遠 重新練過隻銀卡寵已經太遲

最on9係佢啲轉移經驗水用一支要20鑽

會自動防 見到1LV

銀卡寵同普卡寵天賦差好遠
講5圍既時期已講88
果隻翼龍真係貴得有價值
睇下遲下會唔會出D更勁既寵

唔怪得我見有條友用翼龍45LV果陣咁撚柒勁....勁到癲, 好撚多血又好撚大力
好吸引...

BTW, 技能數有冇上限?

我個server 100鑽一支
算啦 過多個月分分鐘得返一半人

天賦果到係極難洗
又回復又精神
攻寵勁撚難洗到攻擊
我隻黃螳用哂我儲返黎既經驗水先洗到高等攻擊
洗成千蚊分分鐘都洗唔到全套

多左幾隻黃蜂有冇得賣走去

基本上佢比人捉得果D都唔會勁得去邊...D普卡宜家睇番真係得淡笑

你地格士點 1體2力1速 定係 2力2速？

寵果D技真係可以唔洗比錢學住,除非有銀卡寵或以上...

半棄GAME 中

這些機會，我升魔師，升技升到窮，錯過咁多幣

我以為好多連登仔都知

請問有冇人知啲屬性分別會加啲咩？

最唔明係強度同速度
唔知邊個先係加反擊？

強度應該加防，速度就先手同回避掛
反擊應該係技

反擊加攻防

有無人知銅匙邊到買到?

出左game我先知

魔師唔洗齊技啦

賣裝賺鑽啦
Lv6裝 做一套都想死

點解我用V7開睇唔到既

小熊有無家族?

想問大家d礦前面多個精煉的即係咩
會有裝指定要用佢地

雙子開左個公會
叫不起眼魔力育成
公會ID:9391003
ID:無名的怪物

公會方針都係有水晶或者副本方便既就一齊打
唔會追求PVP幾勁 算係HEA既公會
如果各位巴 小妹唔介意可以加入一齊玩 一齊傾

掘野個BUG比人咁快修左....以後點玩

咩bug？做乜唔分享

呃到Lv3咋

基本上如果佢連續掘2野 就會BUG左唔撞怪
宜家修覆左掘緊野果陣撞怪
PK營運

我都係LV3咋

我有個直接唔洗挖就可以唔撞怪
可惜改左

小熊SER有3個位 有冇巴打要入族
諗住長玩優先

有=]

家族ID：4251014
講低你咩GAME名

mingwow

乜個boss咁難打架咩？我地日日都打唔贏

btw,我地會有咩渠道溝通的？唔會係we7掛……因爲有好野想自己友share

可能唔夠人打掛

我地有個tg gp 係game密我留id

有冇聯繫方法?係GAME入面打字好煩

玩到46lv都唔係好知要做咩

我解完每日就唔玩

48級先有得同人PK 仲要一個星期2日 每次30分鐘 On9
我岩岩發現原來可以打自己友 又幾有魔力特色

隻game最好玩係同人組隊打副本俾隊友雷。平時無時間打副本我都係完日任推下主線就算。

前晚同d路人打露肶打到全世界無晒mp食藥險勝真係幾過癮，有當年玩魔力的感覺

琴晚我都係，玩傳教死淨自己諗收得皮，點知慢慢又復活到隊友最後殺埋露比

我乜都唔識都想組隊玩下
有無小熊手足

好多

其實有無得改名，寫反lihkg等巴打易d相認都好

雙子有無家族收人

JJMAG 申左

點先有多d銀卡
3張都捉唔到黃螳

幾點先有得抽火鼠閃卡

我唔貪心, 我想要銀卡炸

想問大家，係咪更新左d圖鑑卡唔可以拎上交易所賣？

入邊有個WECHAT群或者係GAME度打字

打完密醫拎左水龍卡
想問1lv座標

右下 封印

佢送果隻銀卡仙人掌升出黎勁D定螳螂勁D架?

普卡同銀卡分別

唔洗遇到1lv先封印咩

封印，揀水洞，揀水龍，之後有前去封印揀
好易遇lv 1

我有3張 搏唔搏好

搏一搏 單車變摩托

想問下整裝備應該直接整6lv定整左4lv先？

我捉完啲藍蠍變晒蟹貨 7張銀卡捉到2隻

掉0攻敏虎頭蜂 應該升攻定敏?

4lv d料好易有 整埋

入左族 玻璃蝴蝶
又未入tg group既麻煩盡快入黎
過多一排仲未入既就

link

原來大家同族
你咩名？

打左差唔多十幾個鐘都冇黃螳卡

小熊先生

原來你就係族長

我係費托

朋友雙子開族叫 獨霸
歡迎又老又新入黎
一齊打下王吹下水

個採集真係好垃圾, 可以打怪多過真係採集 真係採到又採垃圾
又成日中BUG唔郁搞到要望實佢, 出去睇陣波返黎又話你長時間唔郁踢你出SER

而家啲卡交易唔到？

想問下 係咪除左交易所就冇得交易

有冇人delay到爆

好撚lag on9

Lag到唔想玩

打左兩日, 每日9粒鐘都冇

佛系啦
唔洗追

總結係玩唔玩得過

不過咁易入手到時人手一隻又係無意思
好似依家d掉0螳螂咁，搞到普卡無晒價值

同邊個係雙子座／小熊座

問得黎自己都玩左 消遣下時間 感受下回憶都可以既 係一開波ios麻煩小小

聽人講普通卡既寵， 佢強化果d 被動好似冇金卡銀卡寵高， 普通卡寵唔值得長用

官方送個D采集鎖匙係咪入面每層采一下就無？

係

我見咁耐冇人回同見唔到雙子座／小熊座
放棄左

呢隻game敏騎有冇得玩？

開波無都要照用普寵
隻仙人長唔會勁得過綠螳螂

屌佢，咁送黎把撚咩

要用we7登入

QQ12區 - 聖村
有冇人一齊玩
本人5開 開左家族 現時50LV

5開就自己玩啦，仲要係QQ

WE7冇得多開 手遊打王打副成日遇著D KAI子 教極都唔聽特別係D蝗
同佢地打機好辛苦 我都有開雙子 日日都要排隊 每段時間都要排隊
我係黎打機唔係黎排隊

SAMSUNG機可以 一個就咁裝, 一個裝係安全性資料夾到就可以做到一機雙ACCOUNT

我用蘋果

推

雙子
36lv
尋長玩伙伴

點加點法？

捉寵使唔使扣左寵血先捉？

應該唔使
我仲特登學左招1lv魔技諗住扣佢血
一野就死左

利申 捉左幾條水龍

想問下個世界王係咪可以打完再打？
定淨係計頭一次？

請問水晶係邊度買架
我仲用緊一開始粒全屬水晶

東醫隔離有個假扮玩家嘅NPC
Show 寵出嚟擺檔
嗰度就有

thx

有冇人會係仙王到玩

雙子

5開 比game玩返你轉頭

We7雙子 打王組圍內香港人
勁正

有冇人wechat 小熊

可以一齊玩下

2做2力玩反擊
覺得避唔到怪就加敏到避到為止

上面有個tg gp
你可以入黎一齊吹下水

唔係小熊ser可唔可以入黎傾攻略？

歡迎

5開都係自動 又唔肝又唔會撞kai子
好過比kai子玩

封印卡係咪無得買？

bug力寶貝

做晒日常,仲有咩升LV快D?

熄game掛

等緊港台 無就同魔力無緣了

係咪未有打卡功能?

35lv先有

唔熄GAME會唔會快D?

挖掘升左2lv , 去掘銀 話我未升2lv 係咩玩法

求攻略網

不如講d問題出嚟，今晚我有時間整定個q n a下個po (如果有 )用

Any brother can reply

個採集方法簡直係反智到仆街
要打怪都算 仲要採埋d垃圾 痴撚線

封印卡獲取方法
1，活動 - 勇氣的挑戰，固定層數有封印卡的獎勵。
2，限時活動 - 討伐巨龍斯茂格（週六22：00--22：30）。
3，真中的研究，真中在任務過程中有機率可以獲得封印卡。
4，抓捕貓妖（週三，週五全天），抓捕貓妖任務獲得的貓妖袋子，可以開出封印卡。
5，密醫的陰謀，30級以後可以在活動中找到密醫的陰謀（週常副本）進行挑戰，可以獲得封印卡。
6，副本，通過挑戰副本有機率獲得封印卡。
7，火焰鼠閃卡，開啟火焰鼠閃卡有機率獲得封印卡。

本身諗住用黃螳 但掛左好耐都唔出圖鑑
之後睇到人講話刷傑村聲望換黑熊
之後解緊聲望任個時出左隻lv1白狗 我又有圖鑑
用3張銀卡封印左用住先 雖然冇黃螳咁勁

隻game算係咁 好多重要野課金都買唔到
要刷返黎

魔術師終極燒錢職

我賣左張穴熊卡 350鑽 用50鑽買左隻綠螳螂用住先

穴熊卡值350鑽
原來咁值錢

幾多年冇聽過kai子呢個詞
你5開玩得開心d 唔好黎雙子

對比舊魔力同而家大宇商城化經營唔爭得幾多
但對比其他手遊算係咁

打機打到要委屈自己去排隊真係辛苦你

唔洗排喎
得啦 河水不犯井水
你唔好黎就得

石器M同魔力差唔多既設定，
但石器M果邊比人屌到仆街
魔力反而好多人接受到

係 仲要秒賣左， 我0課 將啲立雜野掟哂上去賣左而家都有6xx 鑽

呢隻game太多課長

因為個隻M係完全唔知做緊乜

可能係因為已經中過起源一次招 呢次差唔多又返兜原汁原味改少少玩法隊返d內容出黎

可唔可以分享下你賣過咩？

傑村聲望換黑熊
咁正~~~有冇人成功過?

中左水藍鼠張卡 可以去邊度捉佢？

好搞笑 一路以黎試左幾次課金都唔得 突然又可以課到(ios)

冇得捉

終於儲齊18個果梨整LV6杖
整出黎個評分仲廢過把LV5杖 叫我如何是好

你用咗幾耐儲

2, 3日左右
用埋官方送果D KEY去挖中左幾粒, 每日去同商人買
整過第2把冇可能, 唯有去交易所睇下有無人賣

過10lv 又唔啱用

LV50開始升LV難左好多, 2日先1LV
買黎用都用到一排既

我都係努力儲緊果梨先，而家48lv , 有6舊

所以先還原度高

頂 又有更新，係街更唔到

應該snk果邊下左唔少功夫係平衡到
如果支那整一定唔會咁

隻隻亞洲驚都係係咁開新ser 1日1ser

如果佢學RO咁 N條分流但唔分SER個情況應該會好好多 同埋交易所應該都會好用好多

其實d ser分到咁散有咩意思

佢個交易所多人玩先有意思 一分左ser 散開哂D人除左人多既SER 人少果D只會越黎越似以前OLG版其他SER咁慢慢變鬼城之後合服

轉返大陸acct 未？

lv 5裝係咪都照整左先？
50lv先再轉6lv藍裝

我自己照整左先，唔係好似好難捱

有冇咩手機rpg冇咁掛機

其實50lv好快到

無整
已經48lv
但lv 6 裝啲料仲未齊

d料唔係50lv先挖到？

果梨40lv 已經掘到
銀就50lv 先開始啦

白狗正喎

Doom 諗住今日開多個acc, 仆街彈句咁嘅野出黎。。。 垃圾

dlkh終於都出

0課弓手玩家 係咪應該養隻黃螳加隻黃金樹/黑熊就夠

係。。 打左兩晚

發達機會又黎
水龍裝要魔族水晶
掛5000鑽即刻俾人秒左
d副本水晶留低拎黎刷魔族水晶
fatfat

掛左4晚,毛都無

點樣先註冊到去雙手同小熊
想join

咩叫註冊？你指點開we account?

尋晚先係背包賣晒做紫幣

開佢送個幾張竟然有
想問係咪要升到50lv先可以去捉

留左幾粒副本水晶未打。。。

玩緊格 想轉斧士或者傳教士

唔係呀 佢顯示話爆ser開唔到ac入去

小熊都爆左

斧都仲好少少 但傳既話一轉就要升過哂單強超補氣回同招群體技 最好留返百拎萬係身先

要去邊買封卡？想捉大蝙蝠

打副本開箱 好多

雙子有冇家族收人
岩岩開始玩

係咪紫色ed即係？想知難唔難打
新手未打過

係呀我都留左 睇下有無機會一齊打

咁難唔難打，我得套垃圾藍5裝同隻30幾lv綠螳

ios 要申請大陸apple?

升夠50去傑村睇水龍裝材料
呢三樣係必備

打副本 有低機率拎到魔族水晶
賺到頭一浸水 幾萬鑽應該唔難

去到洪恩大風洞已經捉得
50lv入 只係容易d遇到

可唔可以解釋下
咩係水龍裝咩係魔族水晶

水龍裝係以前大宇版魔力係好難拎既裝黎
要打勾玉打海神 好難先會跌爛服
果時弓手著Q零件頂閃水龍衣可以閃哂疾風迅雷咁多支箭
今次騰訊版都有出
橙裝黎 超難整 但係好勁
有幾樣必備材料，你打到可以趁依家賣極高價錢

btw騰訊魔力件水龍服得10閃

收到 唔該巴打

想請問有無巴打知an機點課金？試極都唔得。

謝巴打分享

打完條10pm嘅龍
一蚊雞奬勵都無

雙子 42弓手等家族收

有無人知商場買伙伴果個咪話每日送錢既
送1萬定2萬錢？係永久每日有錢送定有限期？ 隻伙伴又勁唔勁？

小熊有無家族？

魔力既bgm真係冇得輸
一諗起再搵唔返以為繁榮既東醫
不斷嗌+++既街團
夜媽媽聽返就好感觸

45lv 去掛黃螳會唔會跌圖鑒？

掛過40粒鐘 得兩隻神眼 之後去拍賣場買咗隻

要睇清楚個地點名
要洪恩大風穴先會出，深處果d係唔會跌卡，禁左上地圖傳過去
琴晚掛左晚就出左黃螳卡

再問多次, 未夠LV會唔會撞到LV1怪架?

E.G. 我已有黃螳卡, 佢話要LV50先可"前往封印", 但我人物只有45LV, 咁我自己走去大風穴會唔會撞到LV1怪?

聽人講得, 但我行左好耐都無開始有D懷疑人生 ...... 定係銀卡怪好難出LV1? 我之前綠螳螂打幾ROUND就出一隻LV1~ 求高手解答

會出
但難撞1lv好多

我一出完PO就撞到隻LV1白狗
原來連卡都無都會出

感謝解答, 我不再懷疑人生了

有冇巴打唔玩賣a/c?

佢個地宮同密醫都幾正 唔係9打屈lv就過

有無巴打知道純屬水晶點先合到？

打碎片再買5:5水晶合

哂勁多時間 我已經冇再打

要成60碎升一次

聽聞去打怪既掛機地方係唔會出卡，想問係咪真
同我去衣度掛 夠竟岩唔岩
會唔會出卡

會出
想確認就禁=>
畫面左面=>
打怪=>
當前果幅地圖有冇寫掉落圖鑑

每日送1萬金幣+1千紫色魔幣, 無寫有限期
能力唔好抱咁大期望, 同一般伙伴相差唔遠

每日$11000其實係中期升1下技就冇左
唔建議買

我掛左好多日都冇 冇錯地圖 只係出佢朋友既圖鑑

原來係海洞刷怪隨機撞怪都有機會撞到海男

係，俾波波打死

撞黎撞去都入唔到server開人 點搞..

小熊都入唔到

岩岩down左黎玩
雙子同小熊座都話 注冊人數已滿 無法注冊

小熊ser長期綠燈都唔比人注冊

新玩既爸打，一齊係微信55區-阿波羅啦，個ser新開架，超多人玩

我id： 龍一文字

雙子果推已經開唔到新人了

歡迎巴打開個新公會

終於整好晒lv6 嘅藍裝
18 舊果梨真係攞命

不如開個tg 同開個公會for 阿波羅

掛幾粒鐘黃螳卡毛都冇條係咪正常

正常

我冇咩管理心得，一係你開我入 🤡

弓手裝好似唔使用果梨整

其實開咁多個ser搞到d巴打散晒唔太理想

呢幾日我都係靠小熊ser d巴打先過到d任 所以同ser好緊要

我長駐小熊SER

有無巴打試過未夠lv去捉黃螳要行幾耐先搵到1lv怪

今日開左隻丸子炸彈

除左捉寵同交易所買，仲有咩途徑可以拎到寵？

試過一入就見到

係咪未有消息有港台版？

入親副本都中BUG 玩碌撚

但係未夠50lv會唔會捉唔到
即係放幾多限銀卡都係封印失敗
有無巴打有成功例子

Lv無關系，喲死亡峰 白狗都係咁捉。

好！唔該巴打，咁我試下先
有3張銀卡 希望捉到啦

但係無圖鑑撞到1lv怪又捉唔捉到

捉唔到

新手想問下赤目螳螂一開始應該學邊招技先

想問下啲魔石有咩用

乾坤一擲

賣

諸刃

有無巴打玩緊天鷹，小熊同雙子都開唔到人，焗住是但搵個ser玩

課金

應該有排架喇

玩格鬥士玩到有D悶，轉職玩斧頭可唔可行？
諗住50LV果陣轉職順便換裝

d技能要斬掉重練

係全部技能都要？定係純粹職業技？

黎55區-阿波羅啦，11-54都係綠，55係黃，證明夠多人玩

有無人教我學伐木 解左任50lv都無既

係...岩岩打撚完狂戰將軍, 任務唔完, 嬴左都當我冇打過dklm!!!

我打影子落到最底行哂成個圖乜都搵唔到 之後拉隊打住12點活動先，之後再打過，去到最底得個出口冇左隻王，行多個圈又突然係返到

同埋唔知點解一到中午就開始lag,帶隊好卡，隊友會睇唔到個隊長行

小熊 綠燈都LAG 到玩唔到

要做啲支綫
其中有個係開伐木
開學完去打怪icon
右面揀採集

會唔會開個TG傾?

TG?

手機冇電話號碼
申請唔到wechat
可以點先玩到 ？

telegram group 可以聚埋同一個GE巴打一齊玩

佢老母今日打左6-7場副本

首先隊長經常BUGS死左遇唔到怪, 無箱,無NPC

要KILL APPS再入

去到大佬度 按個大佬 出隻兵比我 打完 就話1/1 無獎勵 出番去 白行

有時連個大佬都無埋 得個濕鳩出口

真係煩過西

乜撚野垃圾營運

開個55既 tg啦 我都玩緊55

我依家每次都係打完大佬
隻大佬重係度 要打多次細怪先會消失
但係都係無獎勵
有無人係咁

想問下呢
係工坊整個啲裝點樣先整到頂攻
係咪要升爆個造斧專精

d世界王打成20分鐘 比得果4000$ 真係on9

我都係55

FYI, 我行左兩日都未搵到lv1風龍蜥

終於掛到黃螳卡
但銀卡得2張，仲有咩方法拎到？

ios點下載呢

要轉去大陸APP STORE先DOWN到

啲人話魔石係賣，但想問下係邊到賣呢

刷圖鑑有咩技巧，刷咗幾日毛都無條

背包 => 魔石 => 售賣

打個屎塔、登入獎勵、抽火鼠、官網好友邀請輪盤大獎、暗醫挑戰

點解成日見人掛機都話寵防
係咩用意?

寵防收伙伴 好似話快d
d寵 伙伴出技dum波鐘

ios更新唔到
轉中國唔得 香港又唔得屌佢老母

咁魔幣有咩用

去交易所買果梨，鐵杉

DKLM 水瓶SER個商城得魔石係用魔幣賣係咩玩法?

同埋完全冇得買果梨，鐵杉呢D 濕鳩野..

其實唔係用得買
多數係整點上架時俾人幾秒之內搶咗

梗係用黎抽哂閃卡啦

增加采集機率

尋晚採番紅花
成晚通宵只得4舊

整lv 7裝要40舊
希望改咗真係易啲

比你一晚採夠5舊
已經高左

新人抽使魔係固定？有無小蝙蝠

我有埋小蝙蝠
但唔記得點嚟了
都係任務送

而家新玩玩雙子係咪不智 無得追

好過自己玩新ser冇人冇物

好似冇得開新角

今日維護完之後
雙子 小熊 可以開角了

裝備評分係隨機定計鍛造等級？

除咗異次元係咪無咩活動賺到錢

有冇巴打知點樣打圖鑑?想捉綠螳

3 張銀封，2 隻黃螳賣唔出。見世頻有人低過最底價係點賣？

你賣1400 佢買左先
佢掛件垃圾賣400 你買左佢

野外掉落好低 大部份講緊掛16個鐘 3-4日
通常都係開火鼠
你賣左寵物天賦藥水再去收圖鑑 快捷d

打野boss

唔係掛，咁由佢

55有冇人一齊

入game 入半個鐘都未入到

仲未夠50lv 撞左幾粒鐘都見唔到1lv

想問下啲錢除左解任重有咩方法有

打到魔族水晶，但小熊d人賣得幾百鑽
上限先賣得1000鑽 點解差咁遠

唔知有無人制，想平平地賣左佢。小熊好似少人左

我屌佢老母!!!!!我40lv果陣整左把5lv藍劍比最低攻我
宜家52lv整把6lv藍劍 專精係+4呀, 我屌佢老母又係出把最低攻比我

btw, 專精+4都唔見有+左d咩能力

係wo!!可以開新人,雙開喇終於都可以

即係點

55新服好多人，我都想玩雙子，但創唔到人....

55，龍一文字，請🤭+

有冇人知大陸蘋果ac點課金？

如果我香港ac有錢，係game入面買唔買到藍石？

我本身玩緊水瓶想開一傳一打手玩,跟住前幾日諗住玩雙開開多個傳教,
個server話註冊已滿唔比人開新角色, 跟住可能琴日maintain完又開多d位比人,
所以可以開新acc玩

btw宜家怒開角色 雙子/小熊 (連登ser) 咩都開左個人先
我玩緊水瓶應該唔會放棄住

想問同一個微信ac係咪冇得雙開？

冇, 一個wechat acc只可以每個ser開一個人,

玩一個算

雙子長期紅真係好爽 多好多交流

但係我用而家個微信ac係電腦登入，再用模擬器入game係搵唔到我個角色，但係電話又搵到，有冇人都有呢個問題出現🤔？

我有...我用IPAD入都係變左開人 唔知咩事

都話左an同ios we7 帳號係唔共通 你就咁用普通模擬器登入係直連an we7 帳號 得官方果個19小助手可以有4個option俾你簡用an定ios we7 帳號登入 所以你地用模擬器玩 轉返用電話開咪連唔返個角色囉

但冇電話號碼好似冇得開新微信ac 🙈

咦,咁即係我用模擬器/另一部AN機LOGIN番WE7就可以啦,
因為我係用AN WE7 開

想問法師建議練邊招魔法？ 定係要全修 😑？

係...宜家好撚煩, 我為左玩呢隻GAME 要啟用番成2年冇用過個ACC,
果陣係用EMAIL申請,冇綁PHONE NO., 之後我係特登買太空卡開多個WE7,
就係諗住雙開

宜家開we7要揾用緊we7果d人幫手解鎖...痴撚線扮晒好安全咁

其實有1個就可以生n個出黎 搵人解鎖呢樣野本身個設計就on9到核爆

唔係架...佢有個幫人解鎖規則...

幫你解鎖/申請新acc果個we7友要
(1) 用過1年以上,
(2) 如果係幫你解果個係大陸狗, 一定要有綁銀行卡
(3) 幫你解果個唔知幾個月定1年之內冇幫過人解鎖/開新acc

痴撚線 我前幾晚成功整完個新we7 account之後先發現
魔力個server on9到係話full左唔比新人玩 好在宜家又得

法師技能應該點學??

小熊SER家族有2個位
收長玩常on既巴打
有意留game名

個魔窟係咪有bug？
過左第3關都有半鼠卡既

屌，係未有

機率跌 唔係必有

糞驚測試員

揾唔到你 你加我
小熊先生

等等

已加

我想問同一個微信ac蘋果同an機既人物係分開，咁黎緊我可能換電話由蘋果轉去an機，咁點算 🙄

dl 官方個19助手剩係用模擬器玩同掛機 平時返工果陣用遠端黎控
一係就直接換an重頭玩過

我都想入

我叫亂吊河馬

嘩，乜狗野垃圾設定黎🤦🏽‍♂️ 唔想下部電話都係蘋果....就黎貴到買唔起啦

已申

想轉職但佢話我參加左知首席競選所以唔轉得？係咪即係要過左今晚先得？
定有其他方法

2隻黃螳賣唔到 有無巴打岩?

送嗎

想問咩係暫離狀態 ？

我想問有人收徒話送寵，但係隻game點送野比人？

佢擺1200鑽賣俾你 你買完擺返求其一樣垃圾上交易所叫佢買

咁ja係講個信字ja喎.....咪搞我🌝🤦🏽‍♂️

如果話係賣寵, 交易所果到D物品好似唔會寫住係邊個賣緊
除左特定鑽數目, 要揾出黎都幾煩

咁咪1234果隻黃螳 賣垃圾就易好多 求其一張值1鑽既卡又賣返1234
銀碼賣幾多做記認呢d就自己商量啦

極危險, 不過睇佢應該都唔會出交易系統...

你貪人地隻寵就一定有呢d風險架啦 做呢d通常都係同返同家族既香港人自己做

唔好話寵, 想同人買材料已經好煩, 又難賺錢

啾咪

sorry太開心post 漏 未洗都ok....

開左幾張？

賣鑽做有錢人啦可以

今日開左4張, 我諗開GAME到宜家開左廿張倒
BTW我未諗到升做魔寵定敏寵

隻丘比特33lv 1點都未加過，
同我隻26lv唔掉血全加血水龍比
只係差500血

呢隻版本 血呢個屬性係有D 濕9 我隻騎純攻敏同40敏滿攻其他血 個差別都係得幾百血

想問法師點加點？ 佢系統推薦係2魔1敏1防

2魔2敏 wifi不破

咩叫wifi 不破？

有冇55區玩家收徒弟，我差幾格40，諗住益自己友先

抽到雙單眼巨人，加攻定加血好？加攻會否打唔中

單眼

我最後都係雙子創左人啦，暫時諗緊玩咩職好，格士又比大家講到後期好無力咁，魔法師會唔會比較多人要？

唔太想玩斧士同弓手.....市面上太多量產

仲有無

一係唔跌
一跌跌兩張黃螳卡

打怪跌定開火鼠？

打怪,掛左應該總共2x~3x個鐘

game密我留埋tg id
小熊先生

有冇人知點樣擺攤賣野?

商城交易所

如果想過隻寵比fd 可以點做先最安全？

新玩

ID 克里夫蘭

掛左成個星期, 終於打到卡同捉到2隻金螳

收大量鑽石，1:17收，可過數或面交

雙子座

雙子仲有冇公會收人?

大量 入左tg未

交易所賣貴d

傳教

未入，係雙子玩緊

傅教🤔 而家開左隻魔法師玩緊，但感覺上升技要好多錢🙈 如果佢格士既波波唔減傷就玩左格士啦

巴打咁快跳槽過雙子

我洗唔洗dl舊咩野先入到，我接個野冇反應

Telegram

我搵到啦🤣

愈後期愈多人要傳教

但會唔會打怪掛機無力🙈

有招攻擊技似強魔法咁打多體

申左98分同魔法少女,是但搵人批

除左解任搵錢重有咩方法有錢

0課拳輸出真係唔夠 忍唔住轉左弓玩下

係 我都轉左玩斧

好彩我弓都係得1/2招技要升 冇咁大經濟問題

你轉斧會學邊幾招??

0課玩緊魔

我都係點爆乾坤到6lv 連擊到4
係招混亂用唔返 氣功彈得返3lv

我都0課， 有少少心得就係一招超強就夠掛機， 做任， 打boss 其他招唔洗升， 否則窮到仆街

黃螳洗攻擊3貴到...
50鑽一次

黃螳三張銀卡都封唔到係咩玩法？
大家用咩卡封？

用幾多張先岩

5~10張
睇你好唔好彩

唔係掛
點樣儲咁多銀封卡

用住綠螳算啦

本身6張
頭1次2張搞店
之後4次都封唔到 一野打飛佢

完全唔掂呀，佢寫106%，打4個目標，但每多1人扣5%，咁係咪代表打4隻就每粒波得106%- （4x5%) = 86% 傷害1粒.....？

定係106%已經係最終傷害總結....

傷害低到我都想轉職，斧士高攻，但好似太多人玩，騎士之前玩反擊就好勁，又爽，但手遊唔見有人分享心得，一係就轉弓手。。。。。

0課玩法師係咪代表有好多技都算唔爆？

我有隻法分身，但發現每招都練1-2lv好似傷害唔夠，掛機又唔方便，佢唔會自動轉剋屬既技出。。。。相比上黎，傳士招無屬法術好似方便好多🙄

Ja係升爆1招超強？ 咁如果掛機唔剋屬既超強唔會好細力咩？

咁單體同強力又要升幾多招？

我都係初初見有得玩格士就狗沖左
但玩落麻麻真係，打副本都幾弱
我諗格士係pvp先會勁
宜家魔弓斧最多人玩，傳就需求大
騎應該都唔錯，不過少人玩

單體混亂攻擊 好似冇加攻， 氣功彈 又會減傷， 完全唔知有咩好處

我隻魔再玩耐少少睇下轉唔轉傳教先，傳教掛機方便，一招打天下

騎士真係唔知手遊咩情況，因為而家冇一石2鳥，2黎騎士個特色我都唔清楚係咩.....護衛同反擊？

其實唔貪心，1粒波保持到100%傷都開心，佢而家好明顯係每粒冇100%傷.......之前端遊明明格士都冇而家禁低輸出

唯一好 係50% 單體控場

果時測試好似係pvp一係5斧，一係5弓 🤣🤣🤣

但打副本既王好似係唔會食狀態。。。

所以好弱勢
打多體魔弓甚至傳都好過佢
單體更加唔洗講

水晶同伙伴搭救
螳做寵已經唔太低攻
隻GAME 魔幣好鬼少, 1單1強1超都未必夠錢

雷鳩左大家 sor岩先隊友

錢我要留黎抽火鼠卡🤡 咁唔通我真係要轉職做傳教士。。。

今日係55區搵到幾個香港玩家，佢即刻創立左 ILOVEHK 家族，各位55區玩家都可以一齊入呢個大家庭 🤭

吊你老尾 小熊的人賣魔晶200石 點創富

其他ser家陣賣幾多？

放心, 我已經掃哂
目標係300樓下全部掃貨, 下星期標1000
下個星期d人開始Lv60就會搶魔水
一件水龍要10粒, 需求好大

想問下一開D蛋 同埋捉返黎既寵 成長95/110 等於以前掉15?

每人身上最多幾隻寵?

我寧願用生命
太少血

上次有巴打賣25000

無咁多鑽

我想問有冇0課賺讚心得 🙄 因爲而家用緊蘋果，遲下應該換huawei P20 pro ，所以而家唔想課金住......

貼多次55ser tg group

想問4lv花係咪要4lv技先採到

唔係

刷魔族水晶 刷魔石抽火鼠閃卡
挖未鑑定素材

仲有好多200鑽樓下既魔晶喎

魔族水晶同魔石係邊度刷？

魔石係紫色果隻？

挖未鑑定素材係咪等於伐木同掘礦果D?

玩禁耐都唔知點搵錢 🤦🏽‍♂️🤷🏽‍♂️

副本

魔石有幾隻色不過冇分別 拎黎賣魔幣

係

打藍水晶/紫水晶 既副本就有機會跌
但魔族水晶係小熊到都係唔值錢

人流對比雙子少 少左壕價錢自然唔會唔會太誇張 小熊貓熊都好早就去到2萬鑽左右既價錢

想知雙子果邊物價係點？
個交易所既上限同下限都會唔同？
咁小熊會唔會有機會調整

唔係上下限唔同 而係消費者人數同市場大細問題 雙子人多 人口基數大 需求量高咪繼續求過於供 小熊／其他後d既server少人d 自然容易供過於求 令到價錢跌得快

我意思係個ser會因應人流調整個交易所既上下限？
因為魔族水晶係小熊個上限只係1000鑽
但其他ser就高好多

自閉57

黎55啦

想問成日見人話互刷次元水晶，其實係點刷 🤔

想問果梨點採

用伐木卷

點解新ser咁少人都唔比人注冊咁仆街
諗住玩多個ac比資源自己都唔得

點樣有

57？

轉黎55啦

點解崛極都冇果梨

雙子魔晶300鑽左右

想問鼠王的卡（可交易）可賣幾多鑽？

申請左入 玻璃蝴蝶
我ID係 段水流魂
Thanks

唔見你個申請
btw順便留埋tg id

申請左多次了

TG:

有無9區射手朋友？

點解勇氣挑戰45層可以咁難打

有無57朋友

55 🤩

仲有1個位

申請咗入獨酌
ID: 中庸之道

無人玩？

雙子座
香港人家族
3711003
未有家族既可以入黎一齊玩
刷水晶副本

頭先小熊有中港大戰

係中港台

想問下各位意見.

我依加40lv 魔C

掛左兩晚海洞,加埋20個鐘左右,都掛唔到張水龍卡.

定係把心一橫俾1500鑽買隻黃螳番黎好呢?

利申ser38

打咗密醫未？低lv 個密醫其中一個boss 有機會出水龍卡

翼龍加攻係咪不智

唔係爆體使肉盾好d咩？

又話加血既寵血量分別好少

水龍50鑽有啦

小熊SER有無巴打放水藍鼠
想平收隻玩下

雙子座
香港人家族
3711003
未有家族既可以入黎一齊玩

打密醫會送水龍卡 24小時都打得

咁就曬左廿個鐘

禁多位師兄，我尋晚諗住用微信登入魔力，但冇啦啦微信話我未「實名認證」，入唔到game，想問禁多位師兄有冇做「實名認證」呢個步驟？

要實名

5張銀卡夠唔夠封黃螳 ？

因為我平時冇認證都玩到，尋晚先彈出黎，嚇死我，以為中左毒。。。。

睇運 1張又試過 有人8張都捉唔到

好驚 d銀卡又難拎到仆街

有無巴打平放章魚小丸子？想收黎玩下

小熊ser

唔洗驚，我就係一個好例子，all in 左4張銀卡收復唔到風龍

巴打 我決定拎多一張就去試下

其實人物夠lv就好易撞到lv1，唔洗儲多張啦

想入族
美人在懷

想問呢個任點解夠鐘我都去唔到既？

我43lv了

8點半先開始

終於刷到

想問師兄你係掛推薦地圖定係掉落物有圖鑑圖案果個圖？

我直接用封印飛去自動揾
打圖鑒就要去大風洞，唔好去深處

但冇圖鑑都可以揀執印傳去咩 🤔

唔得架

。。。。。我以為你係刷到圖鑑🙈

唔洗屬既 銀卡寵 其實 邊隻比較搶手 想捉隻黎換鑽

如果第一浸 LV58隻亡靈 你睇下有無市場

小熊 個隻掛左幾千鑽

玩法c唔課金邊有可能升到啲技 日日靠個幾個濕9任得幾萬蚊

首先，你要戒睹閃卡

想問下隨左啲日任重有咩方法搵到錢

down app 簽到

有無人用過dd373 買鑽?
睇落抵過課金, 但又怕大陸佬蠱蠱惑惑

小熊個8點半活動NPC唔撚見左

法師升到45lv都係好簿.....禁多位師兄點解決法師生存力既問題？ 我寵用緊6螳螂

學生命強化

請問咩名？

55區都係

個npc仲係係156,241, 但個任行唔到…

想問下點樣轉職

地圖有個職業介紹所，入去搵中間果個人轉就得

轉職個稱號能力保唔保留架?

唔會啦，職業果個係獨有能力

想問收藏品加成果度，係咪一定要開左圖鑑，之後先可以再收藏加能力？

例如有2張疆屍卡，一定要先開圖鑑，物2張先可以收藏？

掛到天昏地暗
出兩張仙人掌都唔比一張綠螳我

掛半個鐘出左張白靈卡
但好少銀封印卡

勇者挑戰個45層點打

紅色棱鏡點用? 喺靈堂用完隻陰影出現咗但係唔打得

我lv57打左幾日都過唔到，之前見有人話亂d大骨可過搞到我晒錢升左技，但d骨亂完仲keep住打我……

結論，升多幾個level先

連登係咪已經無人玩

舊SER好多都唔俾開新角
新SER又冇咩人玩 自然搞到冇人入坑

有 應該都去哂TG傾

server設計成咁認真垃圾
少左咁多人玩都無順到又唔俾開人入舊服點拉fd一齊玩

最慘係啲fd點努力玩都追唔到啲lv
無得一齊解任打王
到佢要打嘅時候 我都輕鬆到可以禁自動搞掂哂

基本上隻game唔課金係追唔到個差距
大家日日都係做果d日常任攞經
除非佢俾錢拎額外經驗/你停低等佢

個個淨係係group chat搞到個po唔識郁，咁樣點推新人落坑呀come on

btw, 小熊ser 極大量活人不過家族仲有d位，有意入請揚聲

想入坑 但創唔到角

過黎雙子 最多香港人

有無人用虎頭蜂, 覺得點?

洗左隻掉1防, 用唔用得過

利申: 用緊掉2魔螳螂

睇你用黎做咩

刷野的話兩隻都高攻都好用

挑戰，主線需要一定坦度，而蜂仲脆皮過螳螂…

pvp蜂俾魔一炸就飛…

結論，去刷黑熊啦

我用掉1白狗
都覺要換用熊

又刷52魔攻戒又刷黑熊會死人

兩個服 都開唔到角 得21服以上先開到角

港台ser見

你等13號更新完再試下
應該會短暫開放

千祈唔好自己on99走去玩新ser, 唔玩小熊or 雙子會好無聊，好快會開到新角的放心

有道理,都係一班人打任爽好多

到時再試下

一齊打牛鬼 露比 天敵都好正
然後成班人星期日打PK賽勁熱鬧
超有以前魔力感覺
利申：雙子座

新入坑 不過點解我用IOS得QQ login

冇大6戶口係咪課唔到金

我用wechat pay，唔洗大陸戶口

wechat pay佢話我無法驗證，明明已經連左信用卡

係咪實名唔實名果d問題？

小組鬥技又bug左

等港台ser算 日日自己on99打完日任就熄game 好快悶

幾時出？

入錯ser?

求救

惡魔城30F無mk無蘿莉有無辦法6人內通關？ 隻魔劍bb等緊我呀…

錯po自膠

冇喎 輕鬆5勝

點先可以賣鑽

爆咗人數點算
註冊唔到 但咁係咪冇得去雙子？

11號朝早6點更新
更新完通常都會開放返註冊一排

過咗啦喎 咁要等下次更新 ？

等13號更新試下
雙子唔得既可以過黎小熊ser

Sor記錯
11號係搶先服
13號先係雙子更新

有沒小熊族玩下

家族ID：4251014
留GAME名同TG ID

有冇人知點樣賺錢

打左勁耐.一粒魔石都打唔撚到

打異次元/寶庫

姐係而家呢隻game.打怪.靈堂個d都冇魔石出?

冇

升左2lv族 有10個位

到底有冇人挖到過精鍊的純銀 挖左成日得個吉

有冇巴打知道點樣睇自己仲有幾多次次元入場次數?

無方法

我確好on9 要R人地隊開場果時睇自己仲剩幾多次

成隻game都多bug架啦

琴日有個聖盾bug，轉頭今日fix左
但個bug會令野怪都有無限聖盾
搞到掛機寵要用崩擊，慢勁多

聖盾BUG打王好有用
不過無左護衛好麻煩
隻Game半成品咁(超多BUG)
真係好彩無課金
輕鬆玩算

你地黃螳天賦係洗咩
咁樣ok?

課唔落手 一陣bug到鑽都冇埋

小熊同雙子都滿人
可以點算

玩其他服
又係on9 既設定

那有錢買黃螳

已證實唔小心點經驗藥會無左50鑽

唯有玩住單機先

好ON9,依個年頭仲分唔同服.整分流好過啦

誇張到4x果啲都滿左
焗我入左伊爾

隻game會唔會等執

終於申請到雙子
而家家族仲有冇人？

申請咗98分比魔力
Game名叫：索爾維納斯
好撚柒個名 個日創作新角創得太急 唔記得改名

執
有呢d人土豪邊會執

終於拎到金樹

有無巴打接手鑽石 棄game 了 有7400鑽 正價既一半益巴打

巴打邊個服 有興趣

小熊

我都係小熊
巴打......你遊戲id?

我個族有人退左 會唔會係你

my tg @Gunandroses

有冇雙子巴打棄驚，因為有兩個fd想玩，但係雙子full左唔比申請，幾Lv都冇所謂
tg: lung94628

亲爱的勇者：

法兰市政厅为了让更多勇者们能踏上异世界的冒险之旅，感受法兰王国的魔力。决定于7月17日15：00开启新的服务器：微信63区-奇利村

法兰市政厅为了让勇者们可以与曾经的战友共同在同一片法兰大陆上冒险，再一次与好友在法兰王国回忆当年的那些时光。法兰市政厅决定于7月17日15：00将会限量开放所有老服务器的注册名额，勇者们快去邀请曾经的战友吧。

更多精彩游戏内容，各位勇者可前往法兰城体验。《魔力宝贝手机版》官方团队必不负支持，继续不遗余地为大家营造最佳的游戏体验！感谢勇者们对《魔力宝贝手机版》的支持和理解！

直接copy唔記得轉返繁體

親愛的勇者：

法蘭市政廳為了讓更多勇者們能踏上異世界的冒險之旅，感受法蘭王國的魔力。決定於7月17日15：00開啟新的服務器：微信63區-奇利村

法蘭市政廳為了讓勇者們可以與曾經的戰友共同在同一片法蘭大陸上冒險，再一次與好友在法蘭王國回憶當年的那些時光。法蘭市政廳決定於7月17日15：00將會限量開放所有老服務器的註冊名額，勇者們快去邀請曾經的戰友吧。

更多精彩遊戲內容，各位勇者可前往法蘭城體驗。 《魔力寶貝手機版》官方團隊必不負支持，繼續不遺餘地為大家營造最佳的遊戲體驗！感謝勇者們對《魔力寶貝手機版》的支持和理解！

請問第三天 天敵點過

快來雙子

幾好呀 入左tg未

等左好耐

香港人等緊你

10秒full左

幾個fd都申請唔到，聽聞比工作室搶晒

雙子 小熊都入唔到

即係咩黎

小熊ser賣7000鑽 $400
有意留tg

雙子有冇人賣鑽

雙子滿左

之前有個WECHAT LOGIN IN既 雙子AC

賣WC AC 有意PM

樓豬棄驚

唔係 仲玩緊

開港服大家玩唔玩

更新完個新bug無限經驗值
即係叫人唔好玩

HOW

今朝新出果個支線任務有BUG (已修復)
可以無限拎經驗值
結果有批人由55~6X LV 升到 7X LV (好似有8X LV)
班大陸課長&土豪 日日努力掛機 課金升LV 唔夠今朝果兩三個鍾既BUG快
仲要個差距係十幾LV既距離
話就話會個別回檔
但咁多人用點查到邊個要回檔(每個SERVER 幾百人咁用BUG )
今次應該又一班人棄GAME

仲有每一個星期就會暗地裡改了金幣收集方法
改斷源頭
改少金幣數量
最緊要係引誘玩家課金買鑽換魔幣

職業得返 魔C 傳教 斧士係打王最有用
其他完全沒咩個人長處

呢兩個Point都趕走好多人

有無人知小熊server 依家開唔開到新角？

No
好在雙子本身好多香港族

小熊賣10000鑽 有無人要

TG:jackychan993487

搵唔到 add

有冇人玩魔
7級技好正
今日終於60左

有無巴打收鑽石 超平價益巴打 有7400鑽

小熊座

tg:

原來仲有人玩㗎 今日維護後應該等執
鑽石唔可以過俾人 鯰魚副本改掉率
完全無諗過隻game搞到咁差

垃圾營運
兩個月貨仔都無

真心好撚柒個營運 好好地一隻懷舊game
本來賺錢能力好高 搞搞下bug多撚到on9
仲要成日暗地修改d野 乜鳩都話工作室影響遊戲
完全唔承認自己run得差 成個荷蘭叻咁
垃鳩圾

大陸驚係咁上下

百里香點樣有

課金/掛60野極低機率/開木箱包/鯰魚任

雙子大量收鑽

如果我用fd個大6 apple ac down魔力，之後用番自己個apple id開game而又想課金可以點做，佢成日話我認證唔岩

用自己appleid轉地區

我係2000fun 買大陸apple 錢

賣62 法師 仲有1000鑽
TG我

轉左地區但信用卡唔洗一定要大6？

轉地區DL GAME
轉返香港用信用卡比錢

我洗唔洗del左game先再轉中國地區再down

要

轉完地區再課出現左咁既訊息姐係點

轉地區只係Dl game
要轉返香港入信用卡就可以課

我已經轉番香港地區再課

咁我唔知啦
我係用自己個appleid轉中國 Dl game
再轉返香港入信用卡 就可以課
利申 visa
你會唔會用銀聯

master card

呢個情況你要打去/email 蘋果，同佢地講「不能付款騰訊遊戲魔力寶貝」，佢地就會幫你整

佢話不是正確既電郵地址 點解課個金都咁難

你話send email俾蘋果？
你用apple id果個email喎要

堅定流??

Delete jor wor

已經少左好多人想玩 好悶

你都唔會用得晒咁多人玩啦
我同家族都係固定十幾個玩

i mean 成隻game, 好多人玩左陣就覺得好悶，又係d 副本game

都仲接受到 係一堆人成日想用少錢去打贏土豪
日日放工解任副本冇話悶
反而一個人玩先悶

有冇雙子想合併家族

【八月新版本預告開啓】近期常見問題解答第三彈
親愛的勇者：
八月伊始，夏日炎炎，市政廳發言人迫不及待地想為大家分享最新的法蘭城資訊，為各位的異世界旅程增添清涼的樂趣。8月新版本即將上線，遊戲正式公測，將為大家帶來大量全新驚喜內容！新職業？新副本？新玩法？對於勇者們關心的各個問題，這裡都將能一一解答！
以下是市政廳Q&A環節：
1、問：我第一個來！新版本的內容請先砸向我好嗎？
答：感謝這位熱心勇者的支持，8月新版本將於近期率先上線搶先體驗服，8月中旬進行全區全服更新，詳情請留意官網公告。以下為大家帶來新聞部特別撰寫的一手資訊：
全新職業巫師降臨
巫師之盾扭轉戰局，恢復魔法強力續航，巫師新職業等你來玩！
元素之心副本挑戰
全新副本元素之心，合理運用元素克制事半功倍！
全新主線和挑戰任務
後續劇情撲朔迷離，挑戰任務策略為王！
家族玩法全民尋寶
親密社交樂趣多，共同尋寶有驚喜！
同時，還會修復大量漏洞、進行遊戲優化調整，勇者們有什麼問題，還請繼續砸過來吧~
2、問：老區不開放註冊，我的朋友都進不來，還玩什麼公測？
答：市政廳向來積極聽取勇者的反饋，為了慶祝八月公測正式開啓，將在全區全服維護更新後開放一定的老區註冊數量，數量有限，先到先得。還請勇者持續留意近期官網公告，把摯友們一起拉進來享受冒險的樂趣~
3、問：教練，職業數值會調整嗎？我傷害那麼低，根本打不過其他人啊？
答：新版本除了增加新職業之外，還新增了新屬性成長線，為職業成長更添助力，同時，我們也針對部分職業進行了數值調整，還請屆時體驗角色的變化。當然，要成為真正的勇者，不懈努力、不斷變強才是最需要堅守的前進道路~
4、問：55級支線關閉兩周了，什麼時候把300萬經驗還我？
答：55級的支線任務因為支線異常問題臨時關閉，目前已完成整修處理，將在8月新版本更新後重新開放。未完成任務的勇者可以在任務界面重新接取，正常完成任務。
5、問：工作室、腳本外掛、刷bug，是不是該繼續加強整治下？
答：打擊工作室與第三方外掛，嚴懲惡意利用遊戲漏洞違規獲得利益的玩家，一直是法蘭市政廳非常重視與嚴肅處理的要點。針對工作室與外掛，我們加強封停處理，將會有更加嚴謹的處理流程；針對違規玩家，若予以警告後仍然再犯，將被永久封停。若勇者發現任何形式的違規行為，可以通過官方玩家群、貼吧、部落、遊戲圈等及時向我們舉報反饋。市政廳呼籲勇者們遵守遊戲規則，共同創造公平和諧的遊戲環境。
6、問：請問之前提過多次的建議，你們都聽取了嗎？新版本還會有什麼優化調整？
答：感謝勇者的建議和反饋，我們認真收集每一條建議反饋，不斷優化遊戲，為大家打造更好的遊戲體驗。本次版本更新，將會對交易行購買功能、搜索功能進行優化，同時優化了快捷組隊、幻化交互、語音交互等功能，進行了大量顯示界面的更新、增加說明提示。大家翹首以盼的角色形象重置道具也將在商城上架，敬請期待！
感謝各位勇者的理解與支持，今後法蘭市政廳也將繼續聽取意見、響應需求，優化遊戲體驗，為勇者打造一個更美好的法蘭王國！
《魔力寶貝手機版》官方運營團隊